有無人好憎人隔幾粒鐘都唔撚覆message

有無咁撚忙啊傻閪

有無咁撚想覆你啊傻閪

Jesse!!!!!!!!!!!

樓主先係傻閪

hello mr white

得一樣唔中

如果長期有咁的情況=其實唔係好想覆你

好似死左咁 過一陣又要撩番人

Bitch!!!!

biaaaaaaatch

因為你講野唔吸引人，人地唔想同你講野